1700白宮開始多人 有白衣人出沒

打到去美國了

記得「fat」check呀

睇下肥侵侵喺唔喺度